俄杯瑞超馬德里日- 入黎正評就贏錢👍🏿

我

點解kaki次次都搶到？

樓主同kaki係同一個人？

無人屌波?

角大？

2345。。。。

要改DESIGN...

盧b唔出水點賭

收到風俄杯爆冷

中1001

老母玩野？

跟實詠了 想買相機

求指揮

入咗bd嘅design要手改..... 好on9

過兒比tg我？

過2 一定好有錢 養我

lm

新手lm 侵唔侵玩?

詠b?

當奴侵

Yes sir

比料先得

頭場主勝

welcome

a BA 第十一口 PLEASE

不了 客win

亂買左勁共勁共角大，希望羊啦

no gel no jer is ok

買左角細 ky 點睇

0030 試下

我諗你應該未買

🙈

真係冇留意

1球

thx

agree ky

角呢喂🤔

有無狗兩菜係咪有無九兩菜?
如果係
Say個HI

我係 你係

ky?

？

原桃係戒唔賭

1c

2c

皇馬盤
艾夫2.5/3s
國民盤
保地盤
利申：已all in，凖備搬上半山

1c

平安鐘

2了

10.5s?

10分鐘都仲有8.5

得喇

係

我個舊名 其實比自己另一個email reg左唔記得左個密碼
你去左邊 好耐無見

老老實實 我會賭12.5s

火車頭

老老實實 買左8.5 9.5 s

希望你唔好買左12.5啦

兩隊打好多傳中波

有12.5的話

3c

why

4c

咁樣踢出底線

5c

5角

d角兩隻咁黎 唔買了

9.5s 8.5s死了 88

12.5s

未🤔

好似係一鋪定生死?

ky 12.5s in?

15min 5c

唔足水點買

ky 你叫我唔醉睇你
有咩睇先

衰婆潛左

火車入波未

8.5s開到派100
cls

我真係1蚊未買😂

我我我

Same

沖個涼先

我
停到完場

me

Lm 8.5 9.5ssssx

琴日法乙半6全8今日一樣得

祝羊

今場冠軍賽😂

Me

會半6嗎

Tg唔公開啦

88各位 訓了

goodnite

你好似醉醉地。。。
12.5s 1.97

pm me

Ky唔發師號令唔敢買 佢一買就會冰角

咁快有得留名

想g

In ed?

終於連水位都跟到

8.5 12.5s

儲啲彈，今晚買歐聯～

係我衰。

d 7.5 8.5咁易開大嘅

場波悶到

11.5s

好勁 點解會知會上到12.5

架火車開車未啊屌 炒佢老母

你讀咩科

11.5s go?

天份

屌你我就係要改design先唔想做住

決賽都可以悶到咁

煮野唔見你咁力

點睇高登堡 堡堡

1.98

報警

買左hacken
先發現對賽未贏過。。。。

1.72

呢個我無問題 有時改太多會print再貼上去

其實我覺得8.5都未必開到😂😂😂😂

好多同路人

啱啱開電腦見到5c就入，入完得返1.93

講笑

Allined 320 12.5s

this seems great?

我個名直情無見佢開過post屌

你到底之前係咩名 又唔講

8.5 11.5s

點解禮拜4會有日職 仲要有3個角盤買

好攰呀屌

11.5s變1.66🤦🏽‍♂️

盧d frd

唔撚做啦屌 REVIT 又要畫 又要PS

法國樓豬一醉就好多emoji😅😅😅😅😅😅

2c果陣？

有波未

幾時要 好彩我已經有個底
改返幾part only

買角最好玩係有得跳船

KY

火車入未 又學卡斯洛達 ？

出出水先

烏拉爾 第一隊入球

樓g唔玩0030?

有冇人睇緊直播

出現了

支持，高sir買大得唔得？

真大波神

有水就跟 我買300

一份後日 兩份下星期

錢

高蛇

入到1.97

高sir，4.1入左

詠？

戒左上盤 人都健康左

留意到你，成日掛住詠b

6c

東京綠茵半大全大點睇?

😂😂係 近排先黎

8.5s 頂到派100

唔理我

???

博下咋，應該2,3粒完

56k

今晚買唔買皇個場好?

最近迷詠

哥登有同路

你買咩

小試
哥登堡入球全大

a4 ky 對決

自己睇艾夫

Same but火車頭

驚高登仔沈船 諗緊

角大

開左。。。。

似樣 same

Diu 買唔刀 針

。。。。。
你加油

OK不買了

無乜信心的 買小小玩下炸

烏拉爾fg 4.3 4.15 4.05

屌你過2唔理禾

屌 想訓

赫根2c 10.5

same road了

60分鐘入主ng

我哥登堡直插咗單

又唔早講。。。。

下體受讓半球一球

樓主已醉

頭場有冇機會等到0.5呢

1:0....

Ky goooooal

針 跟唔到

1/3

Elfsborg1-0

無言了 洗唔洗一齊入

客客客我同大家講88

btw 你好掛住我咩

ky goall

比多粒我半大

大細非強項

真係醉左

艾夫斯堡入多球

屌

原來8.5s 9.5s 12.5s 都平注左

火車入一粒得唔得

艾夫3:0上

全日重心

上次大病完就無賭一排
最近叫有啲時間又入返賭仔行列

goal

火車比一粒我就夠
客主主快上

kaki呢

樓G做我女朋友OK?

可唔可以有一次樓g飲酒係唔醉既？

與lo在消失的密室

醉左特別勁

差你咋火車

燈左2場瑞超

佢飲幾多呀

火車

火車出黎好入啦屌你老母

吃飽宵夜了，嘉欣幾點訓

堡快cup

rm左右

客主主啊

樓g😂😂😂😂

係度

火車快入

火車無同路咩

ky幫我守細

玩完琴日 上盤已戒😏

中場難啲入

兩場上盤頂住

頭場主第一柒頭先 之係火車頭456得唔得先

艾夫快入 半大

流浮買左咩

小妹去唱k

感受到火車頭就入波

見到12.5買唔切
要左客盤 波膽0:2

淫K

玩下出10場先 一陣2:00出第一場
炒哂唔好笑我

克勤2:0

哥登差一粒

2:0....jump先了

火車啊

我可以小注跟嗎

本身諗左哥登x艾夫。。但最後冇買
可能係好事😳

嘿嘿 我估大

哥德堡入返3球得唔得

次次呢度全部人買哥登都會開對家 唔係你燈

Long Time No See
今日歐聯有買上上水先

Hi

火車快手同我入

唔好咁講
可能到我開始燈了

許願

高登堡上季西波王 寧願輸都唔買佢

Hi KYbb

跟左你個十場既三場 多謝

買0.5/1好定1/1.5呢

好掛住你棵樹

十連贏之後唔通十連

0.5/1

很想要吧

火車啊屌你 入未

屌你老母火車頭

角樹

打和完場 贏左有咩意思
贏都唔光彩啦屌你老母 入啊

岩，主入

哥登堡搞點

3:0

嘩半個鐘唔洗搞掂2.5

客啊 我買左過關客主主

真係無野好講....

大波cashed

咁樣幫你叫下客啦

你地真開心 我就係到屌波

艾夫斯堡快

烏拉爾

入未啊屌你老母

艾夫入多球

有d人笑人燈，而家3:0

瑞超東京綠茵

on9

屌你老母火車頭
入波啊
俄羅斯啲人唔係好大波架咩

一場半場緊有啦

玩留

又係我 火車頭入啦

Gchi 最好火車入添啊

245都炒我都休息下算

same road

對左

Ky gooooal

艾夫2:0

245我都會出心水
我度多陣

天奇又買左0:0？

Goal 艾夫斯堡半大

艾夫半大掂掂

艾夫半大

比多粒黎

火車火車

火車 我拜你

差啲比哥登搞衰艾夫 好彩我冇買

就係知你會出 準備gun😘

永遠中個d就買唔切

俄羅斯係唔係太熱，點解唔識入球

我無買啊 真係純出水

我以為你都會出 仲諗住會唔會同路

俄羅斯 唔係大波帝國黎架咩

我求下你啦火車

我今次係諗住2x1 但一隊中 一隊唔中

訓教算 火車頭生性啦 歐霸資格啊

係囉

Lau G D po 好耐未試過咁多正皮

客勝 主勝 足水了

無$$$果陣仲準是常識吧

你睇前個 200幾😅

咩

所以出水唔好哂

艾夫2:0頂實，我買埋-1

3:0 ok?

幫頂

9.5果d可以逃生wor

不了，要4比0

7:0

火車。。。

入s？

你贏我比我個仔睇火車頭好無

買主下隊入球

我指之前9.5s果d又有12.5s係手，咪100%綠字

客

咁要問下佛誕賭波王

鳥仔快日一個

樓主

何生

樓豬個frd

火車頭 快啲衝入去

8.5都有

係咪要推走佢

入？

推

如果7.5b 有無得諗

想要入番細

火車頭啊

推

推

如果樓主是x，那麼相中人是。。。

男

推

推

推

推

火
車
頭

樓豬酒醒之後好刪相啦

y

火車 垃圾

希望入一粒啦

唔係掛😂😂

快啲入

全細？

會否0:0？

快啲入啊火車頭
屌你

快撚啲入啦on9

主入喇

無意思架咁

錯過了上船的好機會 要等佢比多c先上到船

火車入佢老味

主入一個

我求你入 我真係買左你過關

究竟會唔會入到兩粒？

7.5一齊上，玩下

火車 入得未

平半定半一？

一粒都心足

半一啊

兩粒先夠

入左總柒頭2粒

主入未

仲有邊幾關？

客主主

火車頭NG

7c

戒左角好耐 見咁多人玩好想join

Gchi

3x1 ？

Yes

火車龜頭入波未

屌又去返9.5

你入未

我知你好人 想我地足水你先入
但足左啦 夠鐘入

呢到好多人入左細

赫根RC

俄假決賽都咁撚悶既

赫根red

rc 呢獲 生命有希望

8.5s又黎足水。。。

追三球 ok?

可以

高登反cup plz

頂實

今晚好熱鬧

火
車
頭
啊

高sir 快goal

入波未龜頭火

下體會2.5s 1.77->1.72

火車又好高蛇又好快入啦

主fg

高士路時間了

我地係睇緊決賽?

55

高士路準備要打進球了

高sir快入

0.5/1 3.1

練心

唉

能絕殺？

近30場烏拉爾最多入波係75分鐘後
近30場火車頭最多失波係75分鐘後

8c

主能夠 主能夠 我知主能夠

仆街 又要練心

唔準架

No

8c夠

8.5 入左主ng

火車1:0

一入8.5s 就有c
我唔玩啦

0-1

客絕殺好嗎

火車畀多球

高sir jump

Goalllllll

火1:0

生命滿希望

買完即輸

手足你講呢D真係邪
唔係講笑

火車頭GOAL

入完0.5/1 3.4即goal

火車goal

生命滿希望
頂實 冰！

75分鐘 準時入波 屌你真係有劇本

前路頹夾喪

jump了 豬左100

請你好好頂實

對

俾多球等我贏多10蚊

入左球就停c

一係入多波啦

$10主fg 針

多1c就夠

hi角球雨巴

又係我

唔好入喇

我$50😪

8.5s心臟就爆

夜晚係我地既時間

入多粒 兩粒完場好嗎

入多粒好嗎

夜晚係我86發揮既時候

0:3 ok?

點同我架fc鬥

仲有$20
可以點部署

0:2夠了

入波

心臟就爆我屌你老尾

比多粒全格啦

Agger

0:2

你又買左乜 少左40

一粒都唔好
琴晚8x分鐘1分鐘2球我差啲針

9c 可以打邊爐了

9c goal

8.5s針

依家幾多分鐘？

81:15

係要最後先黎爆你一角既

主差少少入 個龍波餅守到

蝗 10.5b

個網寫89

歐聯撚巧鳥！！！！
跟盤路走既話係一隊 跟其他資料走既話係另一隊 點搞
有冇意見 ？

Skip

跟我

Follow your heart my dear

跟資料

咁姐係中啦 咁點會20？
唔係火車頭fg咩？

8.5
9.5s 10.5s 11.5s 12.5s

唔係

停角啦 入埋9.5s

火車頭入多粒

咁好野呀

買哂兩邊

你買乜？

下體會

迷kaki黨

咁你係屬於我分析之中既後者

波旦1:1

我睇好皇
買左決賽組合

-_-
sorry mo chase post

買下體會1-0再買鍠win

嘉琦 今晚點買就靠你啦

最多12.5s 1.97 5注 11.5s 2.07 3注 10.5s 2.05 2注 9.5s 2.02 8.5s 2.3 各1 注

買咗我狙冠軍

歐聯 盃賽呢啲 我都覺得唔應該信盤路
因為我不嬲都係聯賽先信 盃同英超例外

你有冇意見 我仲苦惱緊

祖對皇

俄假入波啦

我買左atm同摩

ky 1場買12k

ky sick ball

同自己對賭咁好玩

頂實呀

要左祖同馬體會

皇馬有歐聯保送

我覺得今場兩隊都穩守打假對攻，始終作客入球含金量高啲，加上Bale又傷鳩咗 ，下體會或者會偷到一球。

Just 估估下

皇 2-0 for sure

想睇大波波

保送優惠+竹弓

搞到我想skip了....大家都咁苦惱

6k之麻😂😂😂😂

兩隊西甲都叻

一於

主入一粒啦😭

我了

原來ky1注係$500

不了

好耐之前講過啦

10c

點撚解你入左都要刷

0:2 goal

0-2

2:0

Goal 2粒了

全格

Goooaaaaallllll

頂實!!!!!!!!!!!

goal!!!!!

2-0

10c 0:2

唉 又黎爆鳩我

0:2 完場好嗎？

刷黎比你收全格lor

10c頂住

快啲完場

痴撚線90分鐘0:2不得了

好波

補0分鐘

頂實完場

全格0.5/1 3倍

嘉欣嘉欣

補3

再踢落去都冇意思啦 完場啦好嗎？

好

入多粒要針了

8.5s 9.5s
10.5s 11.5s 12.5s
btw 0.5/1 3.1
thx m240

問左我買咩又唔thanks me

0:2波膽

球波射得好撚靚

我又想你贏，我又想佢贏

不如就咁完啦

9.5足水真係開到，原祖不得了

讚我

未完場呀喂

幾倍

艾夫 到你啦喂

又呷醋

我無買到

哈
哈
哈
沖個涼就goal
哈
哈
哈

開片

法國浮巴好小氣

完啦好嘛

依個真

?

嗶嗶嗶 球證請完場

哥登堡追和吧

唔係呀嘛, 我92:30先講

艾夫 比多2粒

兩隊冇啦啦自由搏擊

腰斬？

直接完啦，0:2 打架唔通3:2咩

痴撚線打交

開片喇而家

仲唔完場？

0:2完場心足了

未完場呀

0:2完場都要豬1注

RC 1-2

個光頭佬一拳打落人地雲精

每隊紅兩件 siu4

2-2

球探係咁響

打頭嘅

有冇gif睇？

派我

ft 0:2 10c

完場？

戰鬥民族果然係戰鬥民族。。
一唔岩就打🤔🤔

4張RC

ft 10c 0:2

直屌左2

每邊兩張紅牌，大家打個和啦！

紅牌大cashed

總柒頭2球 gel
8.5s
賺左5蚊

艾夫

完左場先比牌

-1

365bet買 紅牌大細應該上左樓

KY又要大字啦

5蚊, 可以買起我了

有啲地方係咪有得買紅牌
可能有人gel左0.5s haha

有贏已經好好

WOW M240 補2 又GEL

8.5s 9.5s
10.5s 11.5s 12.5s
0.5/1

btw 12.5s大大力gel

10.5s 0.5/1b
夠錢食早餐

屌你老母 2/2.5 1.6 90mins都要打劫

哥登堡唔追和唔驚比人笑?

場馬德里打吡度左我成粒鐘

俄假

買罐可樂飲都唔買你啦

thanks

赫根7c 10.5

點解馬會唔開呢D

屌原來5蚊都冇 得$1.5
魷魚絲都買唔到

艾夫開大未

8.5 12.5s thx ky
2/2.5 tg2 thx m240

thanks ky

支持

浮bb
我可唔可以跟你

搞點啦

華拉尼復出

俄假跟唔到ky

驚不驚

開了 2-1

呢場要輸10$

奧斯繼續

艾夫頂住

好波

俄超2/2.5輸半
總入球2
哥登堡大
艾夫斯堡半大全大

艾夫頂撚實

艾夫3:1上

艾夫 整多粒

要跟了

可能係世界既另一端

12.5s有買都唔洗掃啦。。。。
你見我無出11.5s以下比你地

M巴我想多謝你 我GUN了TG2

同路

多謝KY帶領

馬會你仆街啦，比各手足cash到仆街

多手 抵死既

唔洗客氣，繼續cash 爆馬會

佢打劫我2/2.5s

剩返100玩咩好

再接再厲

羊咗250
等陣gun大家再推

諗好了！！

有錢射落atm到了

請手足支持真馬

kaki 10場第一場 (1)

盃賽我信資料 聯賽先信盤路

艾夫 快入多粒

跟kaki ky了 真係無信心

皇角大1.68

項目編號: 1 那一件事會首先發生在 基斯坦奴朗拿度 (皇家馬德里) 身上?
上述事件沒有發生

22

奧斯goallll

艾夫大波全格goal

艾夫被追和

哥登堡可以入三球嗎

個勢隨時輸多粒

高登追和是夢嗎？

哥登堡blacklisted打多個一粒都追唔到

唔好QUOTE

艾夫入粒ok?

醒

清同路

推走

推

u2

SOR 唔記得

2:2

1001

M巴

小注羊 大注。。

。。。

又要屌。。。

推post

推

艾夫rc

Rc

仆街

艾夫斯堡

紅埋

又逼害me

三場都有紅牌

串左哥登，邊個贏都冇所謂

對唔住我錯
快d開新

你頭先贏好多bo

cuped

想訓了 有冇同路

迫害

奧斯

無唸唸入5粒，本身唸住2,3粒

真係迫害

跟住到真馬同ATM

笑撚左 好在小注

2:3

清袋。。

12m

學生隊4.8倍

項目編號: 1 那一件事會首先發生在 基斯坦奴朗拿度 (皇家馬德里) 身上?

被罰紅牌

嘩反cup埋
果然忍手係好事。。

。。。。

2:4

2-4

Siu4

6粒

波琴事件

主客客 屌你老母高登堡

CLS

盧

4:0
哥登堡on99

你主都收左皮

好彩無即場

我客主主

客主主果個巴打橙d

自膠 客客客

2場瑞超假波
一場紅左都識入波
另一場下半場反cup4粒

屌你老母高登堡

唉屌

波琴上身

開哂對家

Btw我馬有isco bb

史提芬史匹堡都拍唔到

推到1001未

下體會4-4-2

留個名先

ISCO好勁..

下體

Iscobb 想要我馬

3:4

3:4有撚用咩，夠膽4:4

7+

瑞假

一係44

等開波好苦

西波

係咪有冇落重gel細波？

高登仔正臭雞

你老尾開個客其他 痴撚線